加息週期下應該點投資？

手持現金最好？

Lm

700

加唔加息 d 人都會用微訊 玩LOL 玩王者榮耀

Short REIT high yield
Long high PE and Banks (+NIM)

買高息貨幣

買實金

唔加

債券基金得唔得？

正股就買 銀行股 港交所+騰信 買少少REITS做hedge

外匯就long usd/jpy...一低過112就all in啦